﻿Phân công công việc:
-------------------

Hoàng Hải Thanh:
Phân tích, thiết kế, lập trình cho các usecase sau:
RegisterToBorrowBook
AcceptBookBorrowingRequest
ReturnBook
RegisterNewAccount
ActivateAccount

Mai Xuân Toàn:
Phân tích, thiết kế cho hai usecase:
RegisterNewBook
SearchBook

